其實個社會大部分都黃 而且無咩人care你班連衛兵

再簡單d講成個社會都好撚憎政府同警察 連登只係睇下update資訊既平台之一，仲有facebook tg Twitter 等等
就如一開始既口號，黃藍是政見 黑白是良知 香港人係有良知的 我地見到官商鄉黑行惡就會感到反感。
好多行動都無目標 所以d人先少左出黎，但係講到投票 我地仆都仆出去投

成個社會有七百萬人
連登來來去去都係嗰萬o個做嘢圍爐

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

同意

【網絡安全】
點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?!
用吓呢啲App好無?